(係時候入貨) 防疫保護衣 特別優惠: HK$12

全身連體保護衣
特別優惠: HK$12

邊度有得買呢類專業及嘅防護衣？

Cosplayer

不如全世界著呢套出街 加埋豬嘴氣密鏡 仲勁撚過black bloc

dllm 成個氣勢已經贏左

平時五金舖係咪有得買呢類普通型嘅防護衣？

我真係會着

全民董太裝

Protective suit is the new fashion

NBC嗰隻邊度有?
買黎Cosplay

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

full gear

Breaking bad

係咪用3m tyvek 料？

原來咁平架？

一齊著住去高鐵

打死佢會跌一支膽汁

呢啲PPE其實唔貴

快啲團購幾百件著住入藍店

全城White-bloc準備！

係時候大手買入

認真
有無犯法

犯乜鳩法？弱智？

咁樣著入去美心 我包d人肯撚定走得仲快過保特

屌你 如果咁著住 坐黨鐵返工 一定 嚇死人 同唔洗坐關懷愛坐

Full gear

即刻攬炒經濟

幾個人着住防疫保護衣去商場 商鋪一定拉閘
仲勁撚過和你shop

邊度有得買

應該會拉你公眾行為不檢 反正而家都係尻拉

所以着住快閃跑走就OK

問下姐
唔洗咁惡呀

而家香港遲出世都犯法

呢條問題有意思咩

吓 呢啲着得一次㗎咋喎

森林而家仲有冇49免運

有冇bb裝

加埋豬嘴

買完著出街？

痴撚線

暗黑兵法OK啵

好似好好睇

White-bloc

諗起隻恐龍。。。

下次遊行

想著出街

L4d2

12蚊要大買

創意無限

係咪一次性?
着一日就扔？

港女

港仔

咁董建華老婆都犯法
叫啲黑狗快啲拉董建華老婆

Cool some meth

好貴...

女仔就要露腿

對腳好正
想索對Boot是咪正常？

包得仲多啦趁冬天未完唔怕焗

行出嚟屌打

推

發夢有手足咁著
拎住張寫滿英文既紙
話要幫藍店消毒...
之後等手足自由發揮了...

有片學野

依套好痴線 呢個時候唔敢再睇
啲病人堆到成座山咁燒

拿 係政府放任支那人入境
香港人先要著得安全d保護自己咋

正啊喂

What”s up bitch

12蚊野仲平過件雨褸你想點

和你著

個個做白sir

係一有事就搶到仆街

真係全部一撚樣樣

最下面嗰隻?

睇生抽套伊波拉都係著呢D

12蚊真係抵
想掃30套派比手足齊齊新年和理shop

可以幾條友著住去藍店行一圈
即刻冇人食

就咁上網查防護服就有好多

武漢首場大型社區爆發上線啦
全球唯一線上實况真人團隊性遊戲

目前僅限中國地區付費遊玩，武漢玩家免費參 加，日後將開放其它地區DLC，敬請期待~

玩家同時可以參加「逃離武漢」限時大型實地挑戰，完成「成為超級傳播者」成就，參加者無需帶備口罩，附帶副本可以容許參加者挑戰以公安為主的迷信官僚，以及以醫護為主的「走資崇洋派」妖魔。成功者可獲虛假疫苗一支、「武漢至香港西九龍」高鐵車票一張，失敗者亦可獲得入住豪華總統隔離套房的一次機會，有一定概率將其姓名放予由國家衛建委公布的「染病者不幸病故名單」上，以作表揚

希望各位玩家能在體現生離死別時獲得極致的遊玩體驗，與隊友在隔離病房中及奈何橋上再會。（註：此活動中參加者需自行考慮風險）

口號：
咁樣嘅機會，可遇不可求，你仲係到等咩啊？仲唔快啲同朋友一齊報名參加？
我地一齊約定係武漢等你

邊度買幾錢

革命新Dress Code!!!!

好撚癲有手足上次著曬防水保護衣又帶埋噴壺幫人洗水炮車d水

其實防護衣分有四個grade

橙色嗰隻係grade a

要配埋氧氣樽用

唔係焗撚死你自己

你都係買返3m隻4520 ( grade b )

再配埋full-face mask ( 6800 / 40mm NATO ) 用

咁已經有足夠嘅防護效果

另外講埋濾罐

6800 : 一定至少要配p100濾棉

40mm NATO : 就揀返有標明喺 “ NBC ” 嘅濾罐用就得

不過最後講多一句

呢一套裝只能夠用一次

你用完要掉曬佢

富豪

俾手足當係畜龍龜

要呢件野普及到black bloc 咁就唔容易
加上着住佢包埋對腳包你跣死

但適合和你shop/其他攬炒活動上

絕對正常！！

笑死 一齊著

外國做野著過
入面要揹氧氣瓶，套野10kg左右，每45分鐘左右要換一次

雖然好似好戇鳩 但其實真係有得諗

真係幾有興趣

光時有得買就好

呼吸都犯法架啦遲早

去一轉藍店 排隊睇野再不斷咳

大大聲咳

幾條友去埋藍店 周圍大大聲咳 乜人都走

黑狗都未必敢埋身。

政府令到市民買嘢之前要諗有冇犯法，已經表示白色恐怖已經控制緊市民

我諗三至四個人著白色個件保證衣，已經足夠嚇到商場關閉

著住唱肺炎disco

呢啲係一次性?

成街都黃色個隻嚇撚死d廢老

著一次定係可重用?
如果係後者即買

喺病毒面前就算你拎太空衣都係著得一次。。。。

Ok you win

淨係同幾個死黨咁樣着出街已經夠嚇撚死人

呢種有冇用

一人一套出街喇屌

認真想買我夠膽著喎
返工搭地鐵個陣著住幾型
不過我會出左門口去啲公廁換

去高鐵站必著

你呢句已經犯法，你小心啲

我諗大型醫療用品鋪可能會有？
或者真係上網訂到

加強版和你shop
拎埋洗車果隻噴霧器

新職業：防護師

平時著完會拎去洗再autoclave消毒循環再用
不過講真拎黎防護就作用唔大
尤其第一幅圖個款

去撚左火星咁

著撚到成個鐵甲人咁
捉撚到我咩

橙色嗰件全身套裝諗起黃秋生嗰套戲

smart causal 著

幾正 仲唔洗驚tg

淨化晒d支那豬

冇train過，除果野瀨哂野，沙士就係咁

去旺角篤魚蛋個陣都要著

灑D雞血係件保護衣上

全民消毒日

一次性即棄嘅都唔平

搵幾個手足著住入藍店，應該真係會嚇到瀨屎😂
加多句尋日喺度捉咗個病患者呈陽性反應，全場應該9秒9散場

全城做白衣人保衛家園

掂呀

有無依件

pushh

大陸人最好染喪屍病毒

cls 真係唔怕著
死黑警一定唔敢掂你

堅可以買

期待有人著呢啲出街

最下果幅
為保個人安全，如果咁樣行去廣東道會點

記住遮樣

旺角賣安全用品d鋪頭好多

根本就影唔到樣

眼罩加N95。一定睇唔出係咩樣

真心好睇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

著完去藍店幫襯下
錢都唔夠膽收

無用嫁，你未見過好多喪屍game，入面一定有防護衣既喪屍咩？

弱撚智 奴性有冇咁撚重？

防疫衣仲可以擋好多野

Cls, 我明點解香港咁多港豬了

喺高鐵附近活動嘅人可以考慮吓

低調的風格

認真，快啲去驗腦

好型仔

巴打身體平安

以後示威著呢套，用完即刻扔秒速換裝

日日換

YEAH, BITCH

中世紀風啲買呢隻得唔得

有得諗

買定大把價位

想八掛下巴打係外國係做咩

Push

Boomer bile!

好型

查身份證?
等我除一除副裝先

團購？

普通五金舖有冇得買？上網買要等

商場保護自己好

著住佢上街遊行

戴多個walkie扮要清場

不過跑唔前

呵駛裝修，幾個手足著住入美心酒樓

好難 之前戴個n95出街，啲人都望到實一實，有個呀伯仲問我依家係咪有生化襲擊

唔使睇啦依家,拍戲嘅嘢邊夠現實咁吸引.

呢套又係病毒由中國傳入

Costume

無晒貨

著呢到唔使咳啦 兜個圈即刻等執笠

推依個。
就到馬拉松，仲可以著住黎跑

以後見到防暴就跑

向佢地跑

真係低成本高效益

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

正喎師兄呢個plan

認真： 著完要dum/洗

和你shop!

屌那星
睇哂9頁笑到要噴藥

我都諗起呢個

那夜凌晨 d 戲服

十幾蚊買到 你敢唔敢要

一早已經入咗美軍cbrn

我睇你班差佬平時咁威打唔打得贏病毒

著出去遊行岩哂

cosplay董太

攞來抗爭都可以考慮

又防毒
全部人一齊用 另類blackbloc

十幾蚊貨其實work唔work架

正一齊去藍店

因住俾人捉去醫院 無事變有事

唔洗留得耐快速行一圈，警察嚟到都d人都走哂

家下啲人係又吊唔係又吊

Full gear 貴婦入公屋
洗手洗手洗手。

真係要